====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est une distinction essentielle car c ' est au niveau de la valeur de localisation que s ' effectuent naturellement les ruptures territoriales et que , paradoxalement ,  l ' urbanisme peut devenir un facteur aggravant de ces phénomènes en apportant la richesse économique mais aussi conceptuelle là où elle existe déjà .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ naturellement, rupture, pouvoir ]
alethique :: 2 :: [ naturellement, pouvoir ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique :: 1 :: [ pouvoir ]
pas_d_indication :: 1 :: [ rupture ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ naturellement ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ rupture ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
alethique_niveau2 :: 1 :: [ naturellement ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ rupture ]
Total feature counts: 16


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ naturellement, rupture, pouvoir ]
alethique :: 2 :: [ naturellement, pouvoir ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique :: 1 :: [ pouvoir ]
pas_d_indication :: 1 :: [ rupture ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ naturellement ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ rupture ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
alethique_niveau2 :: 1 :: [ naturellement ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ rupture ]
Total feature counts: 16

